依家仲去考政府工既人係咩諗法

做緊就算啦
仲睇住份糧入去真係
考高level個d仲死
第時emigrate外國見你幫個暴政政權服務唔批你

依兩年會較難搵工
搏埋政府工啱既

幫政府做打手?

洗鬼打手咩政府工
講人工都贏啦

我指幫政權打壓市民

無計啦私人市場咁差

其實，公務員係體制的既得利益者，一來公務員人工已經逐漸拋離私人市場，仲要無被炒風險。你睇下毅進仔警犬都幾皮野，林奠都全球第二高人工的首長，憑咩L野摞咁多錢？就一個香港市市長？仲高人工過特朗普，大家就知幾唔合理，根本公務員就係蠶食資源，又唔知要賣幾多地，再填幾多海，先維持到佢地0既人工。不過，呢d鐵飯碗極有可能隨著大陸攻陷香港而瓦解。警犬跌到落公安咁0既人工

所以咪話囉
個個排隊去食蹉來之食
仲話抗爭

咁講真，如果連捱下窮都忍受唔到，唔好講乜民主自由啦，番番maslow's hierarchy of needs 第2層算啦

但係我相信而家已經係公務員既水尾
你唔清楚第時政府會唔會清洗公務員
第時分分鐘認可大陸專業資格就GG

分分鐘幫暴政服務過，影響移民

影響移民既野
依家都無根據 你吹黎有咩意思

係就講d實際理據啦

咁一邊屌政府
一邊就考政府
入去人地叫你dq你就dq
抗爭?

衣食足而知榮辱

咁新加坡咪一流囉
點解連登仔成日笑鳩人無自由
人地衣食足

仲慘係香港政府設計的地產遊戲。
公務員林鄭賺錢，遠不及你在2008年買左物業射升值和收租賺的錢，完全違反經濟應有的貢獻者獲獎勵的常理。

裡應外合~!

新加坡係嚴型峻法無自由。
香港的自由都就快無，2047中共會清算。
仲要忍受地產霸權，棺材房，捱貴租，捱貴樓。

唔通你想全部cs都係藍c奶共狗咩？
入多一個多一個反抗力量。。。

ps: 我呢邊唔少高層都係奶共狗。。。。

咁點 有份好既唔做要做返六日個鐘奴隸
唔通咁樣又會幫到移民？

sg有公屋住

入到去都係要聽呀爺話

換個角度
唔拎盡社會既資源
點實現自己心中既理想?
香港獨立!

要實現崇高既理想
就唔可以介意手段
我要實現既理想
係保護善良既人一生善良落去
對壞人我無底線

班狗官全部拎外國護照都無事啦
洗驚移民審查？
外國（除左美國）聲援就叻
叫佢地出手制裁 班大財團無得奶共即刻反枱屌政府

公務員真係可以服務市民既
好多投訴都要follow up

做公務員先無後顧之休反柒婆
過左P最多咪唔升職

個問題係我地咩都無

比我簡我寧願要新加波

有得參軍就好

一齊擺考政府工

出黎搞不合作運動個班好快就做第一個被人清算
話咩體制內反抗得啖笑

其實私人市場又係幫地產商做嘢
唔通做消防救護就唔可以追求民主？
做郵差又係港共爪牙？
定係做私人市場就無藍絲
上次出嚟嗰啲公務員呢？追緊需求層次第二層？
如果政府全部得返藍絲係唔係重慘？

隔離澳門轉哂合約制狂請支那人
睇下香港果班爭住入政府嘅人笑得幾耐

同意。根本香港個社會制度就腐敗不堪，只會鼓勵投機、尋租、既得利益，對於城市競爭力有幫助的工作，例如創新等，反而所得甚少。好反智

唔駛講，遲D一定會逼你效忠黨

考普通話

而家都白色恐怖到甘

溫水煮蛙開大火。要攪一定攪政府工先

根本完全反智。
港英反智，中共仲要學，咩「先讓部分人富起來」
不患貧，患不均，完全拋諸腦後。

香港2003vs2019，已證明不均不公，比貧窮失業更可怕，怨氣更重。

港英和特區反智，中共更反智。
因為中共學習港英和特區的反智野。

其實已經做左好耐，班黑警高層基本上要成日番大陸接受思想教育

事實上國泰開咗刀先
攪邊個先你又點估啊其實
但如果救護係全藍絲就真係仆街啦

我講緊其他部門
政府工死緊

大家都無水晶球，都係估下

國泰被攪好多因素，你自己研究下

但政府工係黨出糧卑你，你自己想想啦

醫護就算啦
文職部門個d

入左體制
你出黎遊行都要矇臉
叫你dq 你唔會唔dq 因為驚無左份鐵飯碗

我識幾個做公務員既深黃朋友
佢地係今次運動所做既野比其他做私人公司既人多好多

咪戇鳩啦，手足唔做就俾機會啲藍絲做㗎啦

而家咪得咯
但一旦我地輸左，一定清算你
但我都識好多收成期廢老

政府工始終係要有人做
一旦大部份既職位比藍絲做哂 之後既抗爭只會更加困難
所以寧願係自己手足入去